［認真］ 一人一個氹男朋友方法

近排激親男朋友
佢話佢愛小左我
絲打有無咩經歷/方法去挽回段感情

分手

做錯咩激親先

我買左件好性感既泳衣呀

短裙黑絲

估唔到你仲夠膽係到開post

無 中意你既唔洗救
唔中意你既無得救

想你愛返多啲我咋

同ex出左次街
但我知錯啦 我真係好愛佢

互含

臭雞

抵死啦咁
放過你男友啦

屌你老母

我真係好愛佢
唉

講得個原因出黎預左比人屌
但係希望各位屌既同時比啲建議我

點解要同ex出街

咁即係自己攞嚟啦 唔抵幫喎

抵撚死

仲出埋街如果你男友諗野鑽牛角尖唔知以為你派帽比佢 一句講哂你戇鳩

你男友算大方

好好珍惜人啦

調返轉諗
如果你條仔暪住你約ex出去你接唔接受到
信任呢家野
一破壞咗就好難建立返

放過人啦

抵死呀臭雞哈哈哈哈哈哈哈

點氹都無用啦下話

佢都係嬲姐

未分手仲想點

....同ex出街..
如果接受唔到
應該就快散了

自己小心啦

比我即飛

戴帽戴多一日都唔得

你都識哄佢咩？
係諗佢感受就唔會同ex 出街啦，你明知佢唔鐘意仲出？
你呢啲叫攞嚟衰。

互愛基於互信，你自己破壞互信關係，承擔返呢個結果

幫佢含番次
好快冇事

幫佢含撚

咪哂你男友時間啦

ON9

我真心建議你分手，屌你老母正臭系冚家產

發佢脾氣

死臭雞

咁撚仆街 講就講出街 有無下文得你自己知
放過人地啦

抵死
去做雞啦

依單野唔止氹咁簡單
係要用一段長時間修補關係

其實有乜解究你要同個ex出街呢？
有個男友唔出，竟然搵ex都唔搵佢

收嗲啦臭雞

除衫

分手啦臭西

唔會教精你呢d臭雞

呢個世界總有呢d好似你咁撚柒蠢嘅女人
仆街死啦可以去